林奠欠幾多條人命

只計疫情，本來疫情安穩，唔封關死多幾十人//祝佢死在北京，長命百歲百病纏身

750萬